整理緊尋晚嘅電視新聞 希望幫到手

首先要JJ插沙謝罪 尋晚要帶走女朋友冇留守到
小弟以往都有上載新聞片上YouTube
尋日都錄咗一整日4台新聞，陸續up緊
有啲仲諗緊點剪輯去保護義士
我知黑警會用新聞片濫捕抗爭者，但都有義士試過靠此脫罪
唔係想嚟呃subscribe，只希望有個Backup紀錄呢件大事

請廣傳出去！

(公海)總Group

****
物資及運輸組：
招物資，招車隊，招物資運送

資訊組：
文宣gp:
招文宣人員，剪片畫圖ai ps 咩都得，招相招片

戰術谷：
唔該大家入到黎只可以講戰術
所有打飛機同放棄言論即踢
再次強調!!!

First aid gp:
招救護後援

612 First Aid Team - 請認真只做First Aid後援朋友加入 (如衝擊者請另起爐灶 連自己保護唔到唔好做first aid)

法援資訊發佈：
****
請唔好全部group都入，只入自己想做嘅小組!!!!

依家各group 都得好少人，大家快啲share 出去！！！

講漏咗 希望大家幫手廣傳/backup
方丈台已經block咗尋晚嘅六點半新聞